屌 成份警監會報告原來係cap 連登交功課

監犬會交多次功課啦，記得cap我comment

話說 連登幾時變左正式名
份野引都引錯喎

監警會派返自己啲成員去留言
全民做狗大行動

popo連asso hd 都冇
點會識引用呀

真？

有得公開埋啲留言既like 數？咁求其放我即刻開po話乜佢都信架啦喎？

痴撚線

自爆晒啦 仲專家
擺明係狗寫 討論區個人意見都叫source
中學sba都唔受啦
仲話監狗會

尋日先叫 d 人咪幫對家諗埋藉口
鬧返我轉頭話人地抹黑唔洗我地教
而家人地就 copy 我地 d 內容，變相我地自己人打自己人

證明班狗係有上連登

連登人人都上得, 黑警自己留言再cap圖做證據話咁易

同做論文抄wiki有咩分別?

唔怪得連登越黎越脫節
原來狗仲多過人

wiki都叫底下有個source
連登隨你廢嗡喎我鍾意話地球係平，5G導致武漢肺炎都得啦

連登仔鳩噏都可以用嚟做證據，我以後啲assignment都用連登做source算啦

抄功課都唔會用依啲汁啦

咩係連登討論區？
未聽過

會唔會係想discredit埋連登？